試著說「雨刷」不要說「水潑」

試著說 告票 不要說 牛肉乾

試下講 試下講 唔好講 試著說

試著說 你老母係雞係公廁

試著說屌你老母

不要說芝士漢堡

水撥

試下講「屌你老母」唔好講咁多其他嘢

試下講你老母個波罩你
唔好講你老媽的胸罩你

正評不解釋

( Show Blocked User - 雙層芝士孖堡™ )

負皮上一頁